世界盃揭幕戰，強国或成最大贏家

無論任何事強国都唔會輸，無份踢咪唔會輸囉

零分都唔想俾你，仲衰過我呀媽D 笑話

無諗過要引你笑喎，諗多左
純粹想串下贏国啫

好能串

口交部:歐南美洲足球列強有永不稱霸的球品嗎?我們中國隊有!